其實你唔認同和理非嘅做法，點解唔自己決定點做？

當日612有鬼聽泛民嘅指示咩，未又係勇武自己決定
而家你唔認同和理非拖泥帶水，咁你未自己做囉
咁先係各自努力喎

好話
btw頂住架巴士個位ching我發夢見到佢俾番和理非成個係地下拖行拖走左 然後 然後就沒有了